雪藏牌想買新車 點睇

比最新既Mazda 3吸引 但雪牌買全新車點睇
淨係知全保好貴

唔好害人

保險用屋企人名咪平d lor

Btw雪藏渣全新車hi花驚你心痛 你有錢除外

買得起咪買
有架鍾意嘅車日日渣
好快溶雪

買黎托咩 宜家香港日日都大塞車
我行路都快過你

有錢咪買

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

其實唔好笑，唔好自high

睇你對自己手車有冇信心，如果你未入雪櫃前揸左好耐車，技術、路面經驗夠，咁買全新車無乜問題。用幾日時間去pick up返啲野，好快又識飛。

如果唔係，要諗下，
新車唔小心整花，噴個油3、5千蚊是最低消費咁滯，好多時有些小意外，一兩萬唔出奇，唔小心hi到DC9，紅Van，貨車，仲高潮
如果雪前是新手，咁買架1-2萬既車來玩下吧，有啲svu或細7人車，2萬有交易。
反正預左拎來hi花，唔心痛，買3保就夠。

盡可能買大架小小，渣細車操練效果無大車咁好。

冇話要好笑？

揸得 1-2月 就溶雪架啦

Mazda = 垃圾

P牌無渣過雪到而家

冇所謂，我今年３月甩Ｐ，冇揸過車。 最近買咗部新ＣＡＭＲＹ揸，上星期先撞撚咗要維修

雪藏牌買 拉利 點睇

雪藏牌啱啱解凍通常冇乜嘢因為都會好小心揸， 通常係你自己開始有信心心雄嘅時候先出事。

建議你未買車嘅時候多啲留意平時出位置嘅路面情況，留意吓幾時應該轉線，轉灣應該入邊條線，之後揸多啲就無問題。

最後，睇唔通就收慢唔使隔硬去，過唔到咪等下架。